應該燒死班武漢狗

咁就安全

送曬去新屋嶺集中營就啱喇

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

班撚樣鐘意傳染人 以前有熱狗都好d可以開窗